有無人淨係下巴爆瘡？

唔知點解好奇怪 生左兩三年都係生係下巴度
又痛又無自信有無人都係咁？
利申:過左青春期

Google無氟牙膏

成日用手摸鬚？

用手摸臉？

我都會
睇過醫生佢話係我內分泌問題
我一有壓力就會下巴係咁生
佢話都冇辦法 要識處理自己嘅壓力 心境開朗啲就好啲

我係呀, 最近半年都係咁
睇完醫生, 食抗生素都無大改善
有無人分享下可以點做

而家有口罩就好d, 遲下比人見到都唔知點算

試過轉牙膏 無乜用。。。

無呀 仲要而家成日戴口罩都無機會摸

下巴生瘡都關牙膏事㗎？
我都係下巴不斷爆瘡冇停過
宜家戴口罩仲爆得勁

我個醫生係比藥我搽
搽一個星期就好返好多
好似係外用A酸嚟

我都有諗過 但係之前有一排係唔洗返工無壓力既情況下都爆得好勁btw你睇中醫定西醫？

中西醫都有
你係咪好夜訓 生活唔定時嗰啲

我覺得如果唔係成面都係暗瘡個類都唔好食咁多抗生素同a酸 覺得會好傷身

藥房有得買，大概$7x一支

通常都係一點到就訓 生活都算有規律

有無用剃鬚膏，我下巴都爆左好多年，DLLM最後發現係對剃鬚膏敏感，停用後即刻無曬

下巴爆瘡 仲有好多暗瘡印 點搞

我都有, 但應該唔係咩外用a 酸
醫生話唔得就可能食a 酸, 但要驗血

我從來都無用呀

洗被單
飯後用水抹乾淨嘴
勿摸下巴

中醫調理
早瞓
消毒剃刀

打得J多就會下巴爆

可以試下轉睇下關唔關事

根據皮膚科醫師臨床觀察經驗以及皮膚科研究證據，高氟化物的牙膏會引起下巴長粉刺，進而演化成痘痘。如果自己的下巴老是狂長痘痘與粉刺，也一直好不了的話，建議可以換成含氟量較低的兒童牙膏，或是無氟牙膏試試看，說不定能解決長期長粉刺的困擾唷！

Thank you 即刻去買

之前下巴不斷爆
搞好左
而家到額頭係咁爆
唔知做乜9

我無用

Same，已經頂唔順想睇醫生，有無平醫生推介

試吓戒糖，奶製品一段時間
（牛奶蛋糕曲奇，所以類別嘅面包）

我廿歲個陣都係咁 好似荷爾蒙失調 睇咗一個月中醫 唔飲凍飲唔食牛同蛋之後慢慢就好返LU 都唔知關邊樣事先變好 後來好小心食嘢同護膚 到依家就好少生

我已經戒糖、戒凍野、早訓左同多飲暖水都無用

有無消化問題

下巴生好似係腸胃唔好
試吓清淡啲

成個口罩範圍都爆

下巴爆多數係缺水 巴打飲多唔多水

每日最少飲1500ml

無食辣同埋每日朝早都飲豆漿

有無d有用既中醫介紹下

唔好似咁多奶同朱古力
我都係冇食呢2樣食物之後好好多

冇記錯嘅話下巴位關消化系統事
我之前便秘又係下巴位成日爆
仲要係石頭瘡嗰隻
我食益生菌嗰啲便秘好左就冇咩點爆

我係腮位爆 以前都冇 無啦啦狂爆出黎

試過，基本上成個下巴爛曬咁

我都係

之後點解決？

自從帶口罩右邊面成日爆

你呢d好可能係保濕做得唔夠好

我都爆得好犀利
換左個好嘅須刨. 乾濕分離. 好好多

有無型號可以參考下

講吓啲經歷先
中學時期爆到成面瘡 （爆到蜂巢果隻）然後採用自然療法唔用洗面膏洗面奶 即係沖涼用水沖 除咗塊面好多死皮 角質好厚之後 已經無再出嚴重暗瘡 淨係圍繞住嗰嘴出啲走米( 即係白色膿頭 但好脆 一用力抹就會穿咗無咗 )
然後去咗荃灣睇葉醫生 佢叫我用返洗面 同埋食四環素試下 初初兩個月食完好返晒 但兩個月後又係下巴位爆啲石頭瘡出嚟 咁咪再去覆診 今次佢開A酸比我因為我強烈要求食A酸 想解決埋面油嘅問題

A酸期間 都係常見嘅皮膚超好、乾爽！係成個人好乾身 淚水分泌極少
而家停咗藥三年 油脂分泌比起之前少咗一半 但下巴周不時Keep住生啲走米仔 其實我都有返去覆診問醫生 但佢話問題唔大 無謂為咗啲小問題去食 四環素/食多次A酸 佢叫我做多啲去角質

我老婆就叫我一星期 Peeling一次 但我最後發現 洗完面用毛巾濕水抹一抹面就完全解決咗下巴出走米嘅問題(因為用完洗面膏未必清得晒面上啲污糟嘢 所以用毛巾抹一抹就可以更乾淨 。但唔係叫你用毛巾印乾面上啲水 因為毛巾其實好多菌你搞店好晒就用紙巾印乾啲水就算啦）

有冇人係額頭係咁爆

便秘 有毒排唔出下巴就會爆瘡

太夜瞓？

睇開中環黎醫生
去睇佢幾次佢覺得你冇需要覆診就可以淨係攞藥

額頭好似關夜訓同心情事

中醫？

我都係下巴爆石頭瘡果 d, 戒晒口，唔用氟牙膏，搽藥食抗生素都時好時壞，之後試咗 話平衡 d hormone咁，一個星期開始好轉，依家食咗一個月都冇爆石頭瘡了

或者去 iherb search 吓 DIM

不過唔知對男人有冇用。。。

同埋要戒用有精華油(果 d argan oil) 嘅洗頭水護髮素啊，如果係腮邊生瘡

西醫

有無d咩你feel到既副作用？

最近下巴腮邊狂爆
介口乜都做做齊都無用

好多藥房都有

初初食果一兩日頭痛，胃少少脹咁
又唔會話好似食 a 酸咁乜黏膜都乾咁

但係我就淨係下巴生 我驚係身體有咩警號想直接解決個根源 但係就係唔知點解會咁

去左間美容院join左個package洗左11000，未用曬都好左七成，跟住靠時間等印自己淡，到而家爛面張相仲係個美容院網站，send過張相俾其他有爛面朋友，佢地單次做千幾，對印都有用，不過比較慢

但係你都係淨係爆下巴？

豆漿好撚刺激㗎師兄 瀨晒嘢

開頭額頭，之後額頭用天然護膚品醫返好後就到下巴，中西醫都試過，完全冇用，我堅持唔食A酸，因為本身身體唔好，停食抗生素後上fb網站不停揾其他方法，最後揾左間美容院，你去google打雨僑爛面應該就揾到個間野

係架咩咁咪同你個名一樣

但係豆漿唔係可以調理腸胃咩。。。

蔣志識了

打得j多就會咁,樓主係咪日日打j?

無打都生